1.Does JavaScript pass parameter by value or by reference?
Ans:JS has types such as numbers, strings, booleans which are passed by value, 
while objects like arrays and functions are used as reference.

2.What is the difference between “undefined” and “not defined” in JavaScript?
Ans:The value "undefined" makes the absence or lack of a value.In JS that is automatically assigned to variables which are declared but not assigned.

Ans:"Not defined" a variable or identifier that's not declared or not accessible. 
While trying to use a variable or access a property it won't be declared.

3. Predict the output and explain.
for (var i = 0; i < 5; i++) {
	(function(x) {
    	setTimeout(function() { console.log(x); },  1000 );
    })(i);
}

OUTPUT:
0
1
2
3
4

4. What will be the output? Explain

var x= 5;
function check(){
  y = 10;
  console.log(x);
  var x =10;
}
function check2(){  
  console.log(y);
}
check();
check2();

OUTPUT:
undefined
10


 
Q: What is the value of -'34'+10
A: the value of -'34' + 10 is -24

Q: If you have var y = 1, x = y = typeof x; What is the value of x?
A: the value of x is "undefined"

Q: for var a = (2, 3, 5); what is the value of a?
A:  the value of a will be 5

Q: for var a = (1, 5 - 1) * 2 what is the value of a?
A:the value of a will be 8

Q: What is the value of !'bang'
A:  the value of !'bang' is false

Q: What is the value of Math.max([2,3,4,5]);
A: 5

Q: What is the output of 3 instanceof Number
A: the output is false

Q: What is the output of null == undefined
A: null == undefined evaluates to true

Q: What is the output of 42..toString()
A: 42

Q: What is the output of 4.2..toString
A: 4.2

Q: What is the output of 42 . toString()
A: 42

Q: What is the output of typeof(NaN)
A:number

